求下你地

唔好再比狗拉啦... 求下你地

希望幫到大家

走啦，捉人啦

求下你地